估唔到自己好似啲連登po咁on9

當初話認真嗰個係佢
而家話未ready嗰個都係佢
如果唔係佢話要認真
我從來都冇諗過想拍拖
未move on又管住我？
唔鍾意我就講啦

都係嗰句啦
鍾意你嘅有一百個原因留低
唔鍾意你嘅就搵一百個理由走

佢話佢冇撚鳩我
希望我明
點撚樣明...

你仲未明？我明喎

我明 唔愛我咋嘛

冇

有人中意追嘅感覺
有人中意曖昧
有人中意比人追
有人中意控制佔有
有人中意自由
有人中意fuxkboi
有人中意一個人到死

總之呢個世界就乜Q人都有，好彩嘅搵到個適合相識結婚生仔一條龍到老，唔好彩就生埋仔都會突然離婚，感情同人性一樣好唔穩定，有咩好講？

佢話要認真呀嘛 點會搞嘢先